習近平會見世衛總幹事 獲高度讚賞公開透明

國家主席習近平在北京會見世界衛生組織總幹事譚德塞，習近平指中國政府以公開透明的態度及時向國內外發布新型肺炎疫情的訊息，積極回應各方關切，歡迎世衛參與是次疫情防控工作。又指在中共領導下充份發展中國特色社會主義制度的優勢，精準施策，有信心、有能力打贏這場仗。

習近平就指：「對中國人民來說我們現在正進行一場嚴肅的鬥爭，中國政府是高度重視，因為政府的宗旨是把人民的生命安全、身體健康放在最高位之上，所以這一次的疫情防控工作，我一直是親自指揮、親自部署，我相信只有我們堅定信心、同舟共濟，科學防治、精準施策，我們一定會戰勝這一次的疫情。」

央視及新華社報道，譚德塞會面時表示世衛和國際社會高度讚賞並充分肯定，中國政府採取的果斷措施，感謝中方為阻止疫情蔓延所做的巨大努力，又指中方的行動之快、規模之大實屬罕見，展現出中國效率，值得借鑒。其他報道指世衛不主張撤僑，在當前形勢下應保持鎮定，沒有必要過度反應，世衛組織對中國政府防控疫情的能力充滿信心。」

另外，中共中央印發《關於加強黨的領導為打贏疫情防控阻擊戰提供堅強政治保證的通知》，要求各級黨委激勵引導黨員、幹部在疫情防控鬥爭中挺身而出、英勇奮鬥，對表現突出的要表揚表彰，對不敢擔當、作風飄浮甚至弄虛作假、失職瀆職的要嚴肅問責，要組織黨員、幹部做好群眾工作，穩定情緒，不信謠、不傳謠，堅決打贏疫情防控阻擊戰。

咁叻，咁醫好晒未呀

有中醫搞緊🙏

中國特色社會主義

google左wto條友個野藉

係要人讚就得 成隻狗咁 good boy good boy
一話佢就粗暴干涉內政

垃圾死廢柴支那死肥狗魔鬼平

甴菌平累街坊

Fun fact
譚德塞 = 衣索比亞外交部長

衣索比亞是非洲經濟發展最快的國家之一，同時也是中國在非洲主要的借貸國之一，估計自2000年以來，衣索比亞向中國借貸約121億美元。

在中國大力推動的「一帶一路」計畫中，一條從衣國首都阿迪斯阿貝巴至鄰國吉布地的鐵路，是計畫中的重點。

曱種親自指揮、親自部署
今次你地仲唔仆街

所以牙強比佢隊咗去武漢

係前衣索比亞外交部長

打漏

中國效率
係你中國先可以一聲令下，班人民就聽聽話話
中國人真係好易管理

好撚肉酸

國王的新衣

？？？

WTO

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

處理得咁撚廢都高度贊揚

兩個小學雞互相吹捧

2件世界上最廢既垃圾同場握手

由零變一梗係大進步啦

透明到睇唔到

W.H.O. 誠信破產

收咗幾多錢？

點解世衛咁撚刷支共鞋

走啦你，小學畜牲！明明係你班人隱瞞疫情搞出黎既禍！轉個頭走去讚賞世衛公開透明？你有資格咩？知唔知醜？面唔面紅？

ching識波👍

收到尾數啦

已有治愈病例！

已有復活病例！

互打飛機

即係未入世衛已經袋緊錢

佢入得世衛做總幹事都係多得Xi
梗係會同主人講好說話

隻nigga咪係支那隻狗

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

2件廢物

以後都唔會再信世衞

醜字點寫
仲出嚟認屎認屁

可防可控
沒事兒

世衛=垃圾

世衛同聯合國邊個垃圾啲？

黑人加改個中國人名 不意外

why not both

奶、繼續奶

點解咁多人講WTO

臭力架

想問一下
世衛主席份工
洗唔洗即場幫手出埋火

條黑鬼同習近平有無做過愛？

維尼 先係 病毒源頭

上次都老屈文在寅話香港事務純屬中国內政

On撚柒鳩

個世界終有一日會俾啲離地撚害死

算鳩數啦...中共世衛...

奶共世衛

行賄確定

幾喼美金送上機喇，如果唔係點會請到條世廢過去疫國送死喎。

繼續讚佢就岩
讚下讚下讚到佢支暴再一刀桶埋去

撤緊僑㗎仆街
幾大都讚住佢啦

屌你老母真係唔死都無撚用,依家仲嚟歌功頌德

世衛又係垃撚圾

另外，中共中央印發《關於加強黨的領導為打贏疫情防控阻擊戰提供堅強政治保證的通知》，要求各級黨委激勵引導黨員、幹部在疫情防控鬥爭中挺身而出、英勇奮鬥，對表現突出的要表揚表彰，對不敢擔當、作風飄浮甚至弄虛作假、失職瀆職的要嚴肅問責，要組織黨員、幹部做好群眾工作，穩定情緒，不信謠、不傳謠，堅決打贏疫情防控阻擊戰。

鳩噏救支

條力架一早俾人收買咗啦
雞珍捧佢上位

話你透明呀, 做左等於無做呀

世衛

奶奶奶奶奶 繼續奶

奶完未呀？

食少D熱氣野，著多件衫唔好冷親，最重要唔好打飛機

譚德塞收左幾多錢？

收買晒窮國幹事
選一個窮國幹事做總幹事，聽晒話
即刻變中國衛生部

奶到咁

小朋友你記得香港有個叫陳馮富珍嘅做過世衛總幹事嗎？2007做到2017，而家呢個係佢繼任
你記得香港有個何志平，係國際上幫中共賄賂？
咁明未

厲害了佢的国

死人同處理死人嘅效率係真係幾高

笑撚死 全世界恥笑緊習病毒，佢以為人地真心贊佢

笑死

Anywayw，今日既who已經冇用
可以解散

反了反了，who叫人唔使撤（僑），但係事實上各國都撤，who 的公信力去咗邊度

世衛條契弟

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

呢隻黑鬼一早被雜種收買咗啦，成個奴才見金主咁款，疫情擴散全球，身為世衛總幹事都仲笑到咁開心，真無恥。

呢個垃圾黑鬼去支那第一時間係去見外長同國家主席，而唔係去武漢同見班醫生了解疫情，跟住就讚賞公開透明。

奶共奶到雪雪聲

去轉武漢先再講啦

啲小學生係鍾意人讚嘅

其實國際線係唔係應該借機推這單， 話WHO變左CHO的例證，西方國家左膠多成日話冇證據中國有滲透，這單係硬生生的例子。

份稿外交部直送
死niggar個貪字刻係個頭度

咁玩撚完

習近平抗疫：北京會見世衛總幹事
李克強抗疫：武漢會見醫務人員

識野

條非洲爭在未頒個獎比佢

貪錢貪到陷球剷都無所謂

WTF條撚屌個樣一睇就知對住刁帝個陣 係 係 係 成隻撚屌狗咁既樣

世維

條友原來係北京推佢上位

奶共國際組織

WHO?

奶共

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

之後有冇得清算呢隻非洲佬

唔撚出奇 世衛個總幹事有邊一代唔紅底

點解一件不知明嘅力架可以做到世衛總幹事
WTO, WHO 而且呢啲人全部都係奶共

維尼又用“鬥爭”呢個詞語，意思講到係其他人錯，永遠唔檢討自己。

繼續做戲拉，睇下明年仲有冇共産黨

好驚佢話無事

執柒咗去啦who

唔係叫埃塞俄比亞咩？

唔知呢句:獲高度讚賞公開透明,要收幾多錢賄款.

標題應該係：世衛總幹事覲見習大帝，讚美習大帝處事公開透明。

根本世衛响支那同非洲兩大狗國聯手之下已經變晒支那操控既垃圾機構!

個幹事係支那推出來的⋯⋯都係佢哋自己人.......

好老實咁講真係得中國人先可以做到
非洲伊波拉搞極都搞唔掂 封村都試過 啲人會反抗

會見